⚽️足球推薦

同路者上車！路過者勿插！

第一場：歐霸盃 哥本哈根vs阿特蘭大
讓球：阿特蘭大-0.5/1
比分：0:2 1:2 1:3

第二場：南美自由盃 利伯泰迪vs小保加
讓球：利伯泰迪+0/0.5
比分：1:0 2:0 1:1